128 維園見！

有不反唔係唔出呀

冇藉口唔出啦

唔出黎報咩仇呀

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

出黎呀香港人

光

復

香

港

推

128

推上去

[徵求] 128新口號 向世界表達2020真普選訴求

128要有新口號，新力量！

push

12.8 維園見

會員入會表格👇

128 維園見

128 維園見!

行動post 推

出

128 維園見！！！

推撚爆佢